P3 實驗室舉報者支那閻麗夢博士再次接受 FOX訪問

真相一點一點透出來，

閻麗夢博士再次接受FOX採訪！
閻博士說：中共國政府在 12月底之前已經知道有超過40人感染，而且已經有人傳人，
但是他們直到1月中旬才承認。
除了FBI，美國政府的其他人也對閻的證詞做了調查。
閻跟中國大陸的很多人接觸，包括CDC。她有她的人脈，朋友，這些人都工作在第一線。
她可以展示她的聊天記錄！

簡單大概的翻譯，蠻突然的事件。大致上就是說所有證據，美國政府都已經調查完畢。

應該後面還有續集。

等睇五毛大隊又入嚟話佢博passport

推

就算係向美國投誠，我覺得都無咩所謂，只要搞到芝麻滅國就得

最快落戶美國既方法就係投誠 都唔知班支那人博咩鬼

你見港大身有屎咁聲都唔聲就知乜嘢事啦。

美帝吱牙膏，支那唔用腦

班五毛藍絲真係好ON9 無腦
佢地自己廢就緊係要去R人passport

依家人地係博士、科學家黎
調番轉係人地想佢入藉啦

都要有料有價值，美帝先肯收嘅
三毛五毛呢啲投河都冇人理佢，莫講話投誠

最可笑既係 有人拎料去美帝爆 冇人拎料過支那爆

反共人士, 新自由香港都會歡迎佢

侵: 拿習大大, 而家有哂你既罪證啦, 你買唔買大豆先

Snowden

但條友係爆 美國得到情報方法

等FBI結果

佢話武漢肺炎其實比媒體所報道既仲恐怖好多